有位深圳朋友想知點解香港人仲要討論走唔走

冇錢走過去
唔知有冇收入

咁點呀
搏外國國家養起你？

佢哋衝落香港就可以厚面皮博政府養

我地衝去英國博英國養？唔好癲啦

要放棄扎根地的所有野，
而且有家累，
呢type大決定不是只是影響自己一人的未來，
做大決定前會認真考慮和搵人討論是人之常情。

中餐館 藍領

你咁樣爆人出黎佢咪死得

一定有咩
個個冇專業嘅都諗住過去做中餐館啦
個個都諗住唔掂極最多都係做餐館
有冇咁多餐館請人

藍領要幾年技術要考牌㗎
唔係你行過去就做到藍領

因為我想走都冇得走

如果做依啲 不如係香港做順民
你有筆錢過去半退休就話姐 過到去仲辛苦過依家到時你就唔會擺民主係第1位

大陸人乜都肯做，執垃圾洗廁所，香港人點會

集中營伙食好過外國乞食？用條命博揾唔揾到工？

呢樣咪就係香港人同班落嚟奶福利既新移蝗唔撚同既地方囉
因為香港人唔係諗住過去做蝗蟲，諗住都係靠自己，所以要計劃

國際所謂的難民政策真係對香港人友善？ 美國同澳洲只批難民簽證，無講過俾你做公民，澳洲仲要唔俾居住城市
英國對殖民國都直接派bc , 但香港人就要俾佢出賣去中國， 依家仲要6年先俾個bc

我唔介意辛苦
但係香港人唔應該老馮咁大安旨意

盡量儲多啲錢
搵到地方住
預時間搵工

係好基本。

依家未差到集中營嘅地步
我哋要盡量做好自己
而唔係下下諗住走左過去先算

留喺度做順民入camp
同埋隨時ready被割韮菜

同意呀

未有最終定案
細節未出爐

可以看多陣

一個月前你有言論自由 Tim 依家？
留響到比共產黨留時間比佢大抓捕？

脫北者洗唔洗揾左工先過南韓呀 on lun 9

一定有得比你選擇做順民?

新疆人同猶太人 已經係例子
對面個xilter係真係夠疆同你玩集中營
將幾百萬維族人捉哂入去

冇錢唔想博
留嚮香港冇問題
但睇住人地走
又心理不平衡
共黨唔迫害
你都會痴線

個個入集中營咩,你地班友入渣嘛

我有個朋友佢三兄妹都想走，但都係卡住左係佢老母度，
佢地做唔出三個丟底個老母係香港既事

條友著名五毛嚟
緊跟紅媒立場話香港人過去要搬磚

6年太多了, 唔貪你社會援助,房屋福利, 但醫療同細路讀書primaryary生活需要都要自負全包, 睇返香港D單程證照/外傭照用香港人價睇醫生, 細路照免費小學中學, 英國人就算負道義責任都係最低消費由得你過黎自生自滅果重果種

講得啱
生於中國已經係一個悲劇

咪玩啦 我立場想你快啲走 最驚你唔走

你咁講同小粉紅冇分別喎,咩食都冇得食啦,講咩民主呀,自由呀

屌佢老母 thx

做順民就有錢？你係咪弱智㗎 支那落嚟嗰啲小粉紅啊？

係共產主義嘅國家唯一冇價值嘅就係人權人命

留喺香港俾人虐殺都唔知咩事

我支持想走既人快啲走架 唔好駁完我又留係到

支持你走

美國個種難民係拎到綠卡的

帶埋老母走

香港生活冇錢就得？

你應該了解一下深圳人既故事
當然好多人偷渡去香港都係咁
一個人去

澳洲就算跟790個限制， Canberra又得，Hobart又得，Adelaide又得
再唔怕熱唔怕原住民既Darwin又得

考慮到澳洲近年技術移民個門檻升到天咁高，都唔算好差姐

而家唔係一千幾百人過去喎
幾十萬甚至乎一百萬人走嘅話
入面有十分一係你咁諗就仆硬街
當地邊度即時有咁多下欄位俾你做

呢個係事實，民主從來只係奢侈品

推 原來「金管局」係「美國聯儲局」有戶口！

講到咁偉大姐係乜都唔洗做想人免費同你轉BC姐 97班香港人又要回歸 又叫我係中國人 依家又想人冇條件比身分你 精神分裂呀

good time makes...

但脫北者到南韓有脫北中心一站式幫佢地
佢地再慢慢還錢就得

支持你留

生於印度都係
亞洲人多命賤

去做難民
大把人都想留守到最後一刻

屌，好灰

無睇新聞既人真係笑死

你有手有腳都可以冇錢冇收入

你自己檢討吓啦！

分別係
本身乜鳩都冇做最底層去邊都一鳩樣
大部份香港人唔係本身乜鳩都冇
特別係班口頭抗爭者
而做咗condom嘅手足就真係將會乜鳩都冇

中餐/任何亞洲餐都得
地盤咪雜工開始做
剪頭髮又得，整指甲又得
跟車又得，一路做一路進修
你想生存實生存到，唔好俾藉口自己

叫人與其做苦工不如留返喺度做順民，呢啲叫想你快啲走
五毛當人on9咩

討論還討論
唔使貼片link 支那片無人想睇 無人想知

問下佢當地糧食乜狀態。有冇乜蜘絲馬跡比中共收糧？

因為我地唔似東亞病夫只係識逃避，香港人要建立自己嘅民主自由

芝麻人唔會明

你都識講難民政策

你留低等入集中營啦

大涼山鹿皮火車出咗名

唔係唔想走
係走唔到
冇bno

搵唔到工點走
英國失業率高過香港
仲要半封城狀態

其實就係所謂既根
唔係人人都放得低
話走個個都講得出口
但真係上機就會諗起勁多留低係度既野
唔係人人都做到咁瀟灑架

其實如果咁多香港人過去，生活一定要需求，會開多咗餐廳、超市，又要人起樓、又要人揸車、運輸，人一多自然就會多工作機會。香港本身都係咁開拓出嚟，如果人人都係因為驚咁樣而唔走，咁就真係冇嘢做了。

香港難民唔同敘利亞難民
姐係大家本身生活境況同條件完全唔同其實好難比較既

個個人唔同啦,呢個係你諗法
不自由，毋寧死
你一定唔會明白啦,因為你仲係低層生物

依家唔係話細路可以免費讀書咩？

唔係個個都中意英國架囉

所以要忍痛。。。。。。

果邊生活好好 快啲走 唔好駁完我又留係到
你唔走死全家 ok?

順民有得你做先得架

因為錢 中國人劣根性

中國人走難基因
香港人唔係中國人

我試過坐24小時火車
濕濕碎啦

曲線推自己channel
Report晒你啲片了

因為佢無當中國係屋企
我地當香港係屋企

走唔走關你撚事7頭皮
唔走死全家?
你走唔走都即刻死全家呀! 小學雞到你呀

有手有腳養乜撚野
最壞情況倒垃圾洗廁所搬磚
外國收得實出配套俾你冇辦法自給自足

開口埋口想搲福利要人養咁底質就千祈唔好過去影衰我地

當你一無所有當然可以兩手袖清風 但香港唔上唔落

中餐館現金出糧,唔會畀最低工資

去到英國仲要幫支那人打工 ?

以前啲人走難 生幾個都係咁養 而加啲人係咪咁唔捱得 唔諗你自己都諗下你下一代啦 睇下啲小粉紅

你知唔知脫北者好多都好慘

因為佢地太窮 係難民級 nothing to lose

香港好多打工仔去到英國都好難搵得返香港個數

可能多啲但扣埋稅仲少過香港

又駁我話叫人留係5毛 結果自己咪又係留

真因為我們不是蝗

其實未有細節
參考其他簽證就小朋友免費中小學
實際未知

民族主義害死人

你幾時見過脫北者有幾十萬人一齊衝關呀天才

因為我係土生土長嘅香港人
我走唔走亦都係我有得選擇嘅權利同自由
個個都話走，我唔撚想香港冇左一整代人搞到斷層

班連登仔就係咁天真 然後佢地自己根本無能力去
都唔諗下plan定就一味話沖沖沖 笑到

上咗年紀，冇錢冇學歷嘅就冇得揀
後生嘅，唔走為乜？ 搏隻老虎今日食飽唔搵你開餐？
新疆有版你睇，去到嗰時，幾有錢都要入集中營

咁易咩on99

好多嘢要計劃同考慮 , 話走就走得

所以英國最好set個限期出黎，一了百了

岩

因為走既應該係共產黨

強國人偷渡外國都係身無分文一樣無事
不如話香港人嬌生慣養無膽出外生活好過啦
搵埋D低級借口

中餐館都唔請你啦 大把大陸學生做

引左好多PR acc,
講去到外國點衰點差

真心 好多人上一兩輩其實都係走難落黎
唔知點解到我地就咁怕走
利申 祖輩有人由中國走到去越南再走返黎香港

叫你過去搵食幾難呀

大家即刻走啦！

完。

因為有班人好撚鍾意香港，唔想咁簡單放棄

我只係想拿拿林過去坐完個移民監先

屌完都係唔化先最慘。
大把藍屍老竇老母相信國家留係香港，制肘住咗啲擔心埋佢地果份既仔女。

嘩屌
我之前都唔信有咁多人帶風向
但之前移民post d反對既都係話走左唔理香港pk
而家改曬口風係過去冇野做要乞食

真係全面入侵

你走難走得好理想

都要走左先
過幾年中共死左先番黎

新彊好多維吾爾族人聲都冇出過已經入左集中營

新一代讀過書都唔會肯做啦
係班窮到要死既農民工做渣

外國倒垃圾易好多
淨係揸車去收垃圾都半日啦
有d仲機制化，車都唔洗落，夾公仔咁夾垃圾桶

除非死到臨頭果一刻，但係到果時就未必走到

係要多謝英國，但成班連登講到要感恩咁
其他殖民地都有，香港特別比另一款你..
到時去到醫療唔包，你話比本地人收貴價啲都講得通，完全唔包到時病病真係食得屎

所有第一份工都係係咁既情況

支那賤種無事就愛国 有事就走夾唔唞 邊會明呀

夠順未？

因為佢冇嘢好輸
我地有嘢可以輸

仲有插香港人廢，又屌香港人自視過高，去到唔會搵唔到食

屌
咁好明顯係依度生活得安逸
所以先要斟酌走唔走
中產係香港一家四口
家庭月入100k up
一層自住一層出租
收成期，税又低
去到外國做洗大餅
比你走唔走？
我係佢一定等到真係燒埋身先走

大陸人抱住全世界欠左佢既心態殖民

支那人偷渡去人地國家犯法好意思拎出嚟比？
香港人計劃好啲，或者再搵多陣錢，帶多啲錢過去英國，等生活有保障，唔洗攞人福利，唔會增加人地社會負擔，有咩問題？

1.走過去如果真係搵唔到食生存唔到咪返嚟。

2.你又保唔保證到晌咁嘅局勢下，遲啲香港可以搵到食

害死人

睇下今次英國會唔會咁好死， 我覺得唔會

認真你香港都可以無錢，不如去外國博一博

好多顧慮
如果屋企兩老係藍絲廢老
真係頭也不回即時買單程機票
但我屋企人唔係
教育水平又低
要帶埋佢哋走真係有難度

繼續搵借口俾自己,講咁多就係離唔開舒適生活
後面全部廢話,你未係公民變有福利資助呀柒碌
偷渡客環境惡劣咁多都頂得住
諗唔到用咩最極端例子可以惡劣過佢

嫌三嫌四
又驚搵唔返之前搵果份糧
錢貴過條命多多聲
身邊多的是依種人

你意思係諗住過六年就攞福利？申請公屋定諗住綜援？
唔係離唔開，係想帶多啲錢準備好啲先過去
真係離唔開根本就唔會去

因為唔肯放下身段 一定要保證生活質素同而家一樣先肯走 但係佢地唔記得而家係走難
有得就有失 得到自由就可能要放棄一啲野

廢人寧捨多藉口

唔走，要走一齊走。
過去開公司請翻手足。

By上年d人講

因為香港係一塊福地，唔係好似支那咁爛地處處

我有家庭有小朋友

起碼而家嘅走 唔係走難
係走定先

咁佢個集中營幾時會起？
記得到時通知我。我到時先走

洗唔洗入紙同你申請幾時動工？

起好咗要話你知？

一路都有人俾人運緊入去架啦，洗唔洗搵埋傳媒去採訪話俾你知果陣有幾咁文明？

你過到六年試驗期先諗R福利
不過生活穩定左就唔會諗R福利D垃圾思想
所以難在決心唔係錢銀問題

算啦 連登仔50k 當正個個可以用專才計劃過去 老實講無錯 過到去自由 但大前題你肯捱之餘起碼有啲本囉！歐洲大把難民區 成日有槍擊事件 當地警察都唔敢入 平住囉

美國俾得難民你就等於有綠卡，住够就可以申請公民架啦。你想一去到就做公民？

擺低WhatsApp 通知你ok?

呢個真 個個當正自己掛住個香港人個朵 可以同全世界打晒人情牌咁 實質就係自己圍圍喂

支那人野關我撚事咩

有人做到中層 搵緊十幾萬個月 要放低晒去英國重新開始
做低下工作 過幾年頂唔順/搵唔到工又要返香港
到時講緊三四十歲重新搵工
好多行過咗幾年 做嘢方法已經唔同晒
到時又要由低做起
其實個risk好大

結論就係香港呢刻未差到啲人覺得要走難

準備得錢過去就無諗過r福利，除咗有子女果班諗住大學收返local價外，至於醫療，正常喺香港都係睇開私家診所，同埋買醫療保險

決心係一個問題，但錢係可以增強決心
不過時間無多，頂多搵多一兩年，2022年前要走
其他有家人適應問題唔肯走，或者讀緊書暫時走唔到，呢啲就無得講

以前啲讀大學無用言論點解唔見哂既
以前笑人地乜乜科乜乜工程乞食點解唔見哂既

非常辛苦，試過係Manchester一間餐館企足9個鐘，唔俾坐，個東主夠膽死開£4.5 一個鐘既人工，做左5日頂唔到走人

blocked

條呢到講。比大家知道下。
到時大家一齊走到ma

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
BNO 5+1 取回強積金 特區免簽地位
7.11-12 初選 黃色經濟圈 快閃文宣
#HKGestapo 馬格尼茨基人權法

其實此其一
其二係香港始終算活係舒適圈
畢業就原地搵工
唔似強國人會去大城市搵工，離鄉別井
其實香港發展唔好
去其他地方發展好正常

痴撚線 邊有得咁比較 我地城市人現代人自然有現代人既顧慮同因素 好似適應交通語言金錢工作全部都要計過 而家又唔係一到埗英國變英國人 有人比錢佢地佢地連自己仔女都會賣既時候你比呢啲片我做乜

咁高人工果班真係太舒適，好難放棄都明既
但唔係高薪一族既，都要做好計劃同準備，同再搵多少少先過去都岩既

人生的意義：

留系香港

屌死民主黨

反正過左黎可以r呢樣r果樣
成本太低

未落實wow

移民唔洗錢？

就咁走左年青人點算？

唔好話大陸人，有啲上左年紀既香港移民都好乞人憎，聽過好多餐餐館個pay都低過最低工資，都係香港人開既
係近期嗰啲移民創業請人先會守規矩跟返min wage

歐洲難民區「成日」有槍擊事件例子？

我好少聽香港人比人話係外國圍威喂
有冇例子

入鄉隨俗
唔係叫你
將自己完全洗腦
要將自己變成該國人
放棄自己與生俱來既身份
「融入」到冇人知你係香港人

融入既意思就係
「捍衛當地既核心價值
尊重當地既文化
願意維繫當地行之有效既典章、制度」
呢D係梁天琦曾經講過
而家只不過係角色掉轉左
變成我地要去融入當地文化

我明白點解D人咁反感
因為以前香港
就係比一D
無視香港本身核心價值既人成為移民
佢地唔尊重香港文化
唔去維繫我地既制度
仲自以為是
以為自己既文化適用於所有地方

再有一個例子就係德國有難民
係火車站大規模性侵，偷野搶劫襲擊露宿者
呢D就係完全唔尊重當地文化、制度、價值觀既行為

事實上，去到外國
香港人仍然可以有自己既報紙、電台、電視台、文藝創作、飲食、潮流、語言
因為西方國家係非常尊重多元文化

香港人係一個民族，你只要自覺係香港民族既一員，去到邊你都係香港人
去到英國，你可以係英國香港人
澳洲，你係澳洲香港人
美國，你係美國香港人
（之前已經有埋人口普查）

如此類推

所以「香港人去外國做蝗蟲」
「去到外國就要放棄香港人身份，唔理香港」
呢D批評，真係好撚膚淺

難民

想用內疚感困住人？
唔通留係香港年青人就會有好日子過？

因為大家擁有嘅野唔一樣囉

大家都係中國人 分咩你我?
想煽動分裂國家?

其實想走咪走 唔想走咪唔走
點解要係咁說服人快啲移民走先

根本上唔會咁多人走 香港搵錢易 娛樂多 生活方便 細細個地方包羅萬有 其實應該嘆過西方國家好多
你話低下階層無嘢輸可以走 我反而覺得香港機會處處 出身低下階層都可以向上爬 其中一個途徑就係讀好書
一味靠嚇人走行唔通 真係有呢個需要走唔洗人講都會走 唔洗連登仔sell㗎

有機會比後生仔走先啦⋯⋯

係難民

係納粹政權下揾錢都好易，娛樂又多，生活都好方便

咁唔對抗的確又真係無嘢

好簡單姐
你家鄉本身好差好窮好落後既去過大城市梗係唔會返轉頭
但明明你家鄉本身已經係一線城市，再去compare 世界上其他大城市，個落差就無咁大，最起碼唔會大到即刻落決定要走

香港拎電牌過去有無用

香港人仲有得買樓，返工，炒股
有得唱K食韓燒飲珍奶

你個深圳朋友有得比咩
出街抗爭都唔會啦，仲話移民走難
諗醒未

低下階層先冇資本走啵，學歷低冇技能冇家底英文差，過去洗廁所咩，人地都冇咁多職位比你啦，個個講到好似打aoc咁控班村民過去盟友到咁簡單，真係睇到嬲

This is child 登
基本上未去到差到要即刻走既地步
但因為child 登覺得唔知點反擊
所以想鼓吹人走 調轉晒
低下階層去到英國無福利隨時要訓街 咁既生活同仲衰過係香港做奴隸

最慘係以前都有得做雞 依家做雞都唔掂

走唔走 個人選擇 點解要逼人地認同自己一套？

Push
The Lion Rock’s Spirit

大陸人習慣咗離鄉別井搵食同生活，香港人反而顧慮太多

分分鐘係五毛係外國開post
呃呢度啲傻仔留底做韮菜

成班蝗蟲咁樣
成鳩日想一去到人地國家就要俾哂福利
醫療福利/免費教育
你地唔撚識買醫療保險咩
簡間低學費既學校

其實，08,09 年新疆都係咁
人又多生意又多又多中亞，印度佬做下生意，晚晚d 酒吧都開到好夜，又多人熱鬧，
邊個估到 十年左右果到變左個死城，人都唔見左一百萬，又周街裝甲車同著甲佬，鋪頭都執得7788，開既都6,7 點都關曬，以前好似旺角咁晚晚12點都好熱鬧，e 家...

我諗如果你代入左樓主朋友個身份 再睇遠啲將來 你唔會有宜家呢個睇法

因為「恐怖主義」嘛，香港抗爭到宜家都未有一個差佬出事。個人認為香港唔會好似新疆咁，講句難聽d既，新疆人係外族，而香港人就唔係，加上國安法之後人心惶惶，成效已見

講得好

因為香港人仲信香港人可以對抗中國 仲對呢個地方有希望

點解唔走？我建議想走嘅人就走，唔走嘅人同想走嘅人一樣，走同唔走都有各種原因。唔走嘅，奶共果班唔洗講，做佢嘅支那人，但可能有人唔明部份抗爭者點解唔走。

因為佢哋一部份人都好希望你哋走咗嘅人，走難之後當中有人會Keep住為光復香港去努力，會係外國運物資軍火人材返嚟同中共打過。

如果有人話去到外國只會想揾個新地方過新生活，光復同革命已經與佢無關，又何苦要迫其他堅持嘅人放棄抗爭，放棄香港？

有人會話，離開香港都可以抗爭，我信會有咁嘅人所以先留港，除非香港人真係全部都咁無血無淚，要我相信大家走咗去之後就唔再為香港努力。

係外國建立新香港唔係更好？首先，果個已經唔係香港，其次人哋國家嘅人想你成為佢哋國家嘅人先收留你，而唔係劃地圍爐自成一國，搞到好似支那人咁。

我嘅講法只代表我，我點解唔走，正正如果有人真心想光復香港，點都要有人留低，點都要有人保持抗爭，最少就算唔衝出嚟送死，都唔可以令香港變一言堂，否則國際上對香港重有咩嘢義務｢去救｣？

準備緊去英國做Homeless
識彈結他應該賺得幾多下

大家都係討論走佬到英美加澳，有無人講下普通大學學歷工作經驗唔係好多，無專業資格嗰啲，可以點走去日韓生存？

瑞典有個城市叫Malmö
真係成日都槍擊
不過警察都唔敢入就真係誇撚咗
當年連我做外賣仔都敢去
基本上人地啲槍擊都係gang打gang
唔關我地啲平民事
除非你生得好靚女又走入中東人區

所以佢哋以前會不顧一切沖嚟香港

1949年共產黨來，上海大把人拎包就走，過幾年就知道這個決定多麼正確。

會唔會香港人過到去就變成佢咁樣搵唔到食

屌你 有手有腳揾唔到食？ 去打獵lo 返工返到傻左？

咪因為香港人擁有太多囉

搵五六萬 又驚出到去扣完稅得兩萬幾三萬

無得升職

又覺得無尊嚴同地位

原來人嘅尊嚴同地位係靠自己搵幾錢嚟斷定

如果乜嘢低下工作都肯做
去到外國應該生存到

後生仔本身未有乜嘢事業成就嗰班應該走
反正無嘢好輸

係已經係香港上到中高層嗰班，先要考慮

無學歷無錢可以點走

外國有勞工保障，咩低下工作都唔會令你做到奴隸咁

唔係點養到班人咁懶？

心態唔同，支那人係蝗蟲係乞衣，我哋係人而且好撚鐘意香港，我都鼓勵有能力喺外國自立嘅都盡快走，香港只會更沉淪，要保留意志同實力，他日支爆後再建國

中文差
咩係家累

咁你又唔好咁淡定 清完唔肯跪既人就到跪得唔好睇既人喇

新疆咁樣搞一搞走左一半人口返山區/故鄉，剩低既唔係落西安離鄉別井被同化就係入集中營，城市十室九空

咪以為得香港人走佬移民好特別，被中國當外族處理基本上都係咁慘，藍黃都係咁話

認同

3個都走，老母唔走咁係老母既選擇，留低佢囉

唔洗嘈啦已block, 佢係中國走唔到即

你肯定佢地會當香港人係自己人？

屌你老母小學雞返去讀書啦

留個位俾你有幾難

猶太人好暴力咩？

點解有得走唔走，要留係度做順民?

英國全球GDP第三
你過去6年都搵唔到食
咁有問題既係你，而唔係英國

話鍾意香港留低我buy丫
但因為要留低香港搵錢做順民不了

岩，唔識自己其力想一世靠政府養既，留係香港最好

中共講留島不留人果時都已經冇當你係人

有得走，趁後生走，7老8十走唔走已經冇所謂

係，一次block幾件

條垃圾賤撚到要做5毛

Block佢啦

兩睇啦
香港人就係擁有太多 唔捨得
佢地就係咩都冇 冇野輸先敢出去

97果時太細冇得走，依家有BNO有機會走

拎埋MPF就走

加油

佢有BNO但選擇留低咁就自己走，佢地想過去順時都得

但一般心態係上左岸唔想陪仔女捱

同埋睇死仔女走左3個月會番香港

香港唔同大陸，基本好多都識英文
同埋過去6年好難會唔識溝通啦

係，由頭開始

一家大細自己唔走仲要唔帶小朋友走，好父母

我驚冇自己，好驚有一日乜野都唔敢講多d

當搵夠錢果時仲走到再講

新疆留位俾你

緊係留係香港接受黨既教誨啦

你肯定係我？

搵緊十幾萬一個月，
6年後拎埋個居留權番黎搵唔番十幾萬，
咁廢?

遲啲一齊入camp住幾開心呀

咁佢唔係想要民主國家
係想要發達又多福利既國家姐

真係唔知

師兄加油

我要直到2020先知點解97果時d大人係咁講移民

嗯，因為你話你唔走

走左都唔係一了百了
你啲屋企人係香港一樣威脅到你

97年共產黨還沒正式到來，現在他們放飛自我了。
1950年上海還是很繁華的，但一瞬間財產就沒有，很多人跳樓…後來被打成右派，流放，各種慘就不用說啦～
現在支那被全世界堵，跟1950年的情況一模一樣，而香港就是1950年的上海，香港人還不走？

真係最多畀香港人搵多一年左右就要走

老一批97年都已經選擇左留低
依家變埋藍選擇愛國愛黨撐警，更加唔洗擔心

家庭負累

愛黨愛國不是擋箭牌，可以參考被強拆的小粉紅。
共產你沒話說～

你岩，但有一班人就係相信政府，不怕

蝗語？

負累應該只係普通的詞語

20-30歲既無能力走
30-50歲事業收成期邊捨得走
咁走條春咩

因為支那人慣左搶人福利等人求，完

講緊家累

五毛出現

大家加油

兄弟爬山，各自努力

真可以聽下周爸嘅今生不回家完全係心聲
有啲嘢係帶唔走

Push

咁岩我真係去過Malmö
我同你講槍擊既係黑幫械鬥，唔係難民
黑幫可以用難民做打手，但係問題唔係難民度

岩,一直岩到直到鐵拳打到自已塊面上

佢地自己唔反抗, 願意接受中共統治做奴隸
係自己攞黎
支那人沒有一個是無辜的

難民有冇黑幫嫁？

香港人都唔同大陸人
大陸人基本上一懂事就諗住走
香港人五十年來都無事無幹
唔係被大陸閪玩死邊個想走

你一出世就有錢？

儲啲先走過去啊
聽得明未啊白癡

真 我依家有層樓自住 月入27k 但英文唔掂 去到未必呢個人工 又唔想賣樓

身邊有個friend 積蓄十二萬 冇讀大學英文唔掂 冇特別技能 但係咁話好想過去 完全都冇計劃過

佢哋唔肯面對現實
係咁話走嗰班 肯定喺香港冇物業 上唔到車 諗住去英國博一博

咁係你唔知市況姐 係澳上網一搵地盤裝修 即刻請 比哂衫褲你 裝備係人工到扣 唔洗牌唔洗經驗 你繼續做香港二等公民啦放負狗

身無分文，家無恆產就緊係走
但香港人要考慮好多野，唔係話想走就走，屋企人, 親戚朋友長輩, 工作, 物業，太多牽掛
同埋走既話變相徹底放棄呢個地方，放棄埋自己身份